酒店叫塊半生熟牛排...

笑撚死

佢做咗d 咩得罪咗個廚

d用字好有廢老西客feel

澳門？

要半熟嘛，咪半熟囉...

Medium都唔識？
五成都唔識？

熟果面睇落真係煎得幾靚